快簽！唔還錢就割香港！

當初都冇人諗過會脫歐，講下講下就會成真簽個名，咁冇成本嘅咪做下咯

依家有清朝債咁百年難得一遇嘅手牌唔係唔用盡啊？

簽個名啫

推

推啊

1

2

2隻手指

2就只有自由2個字

簽唔到既

收唔到email？

簽

Load唔到輸入姓名同email果度既？支共又網絡攻勢？

done

Pish

師兄試下load多幾次？

簽！

簽左

Done

都係唔得，每次load到輸入資料位置就停左，用手機一樣，留返聽日返到公司再試。

好，叫埋同事簽